識(g)i-dle嘅人麻煩入一入嚟

請問依位乜水？=_=

雨琦

子瑜

支瑜

潔瓊

四個人四個答案？(¯―¯٥)

May

好驚嚇

izone yena

小娟

yeri

十幾個回覆全部唔同驚嚇啲(； ･`д･´)

EXID HANI

廣川茉音

我愛❤雨琦Q

又招黑

孫興慜

佢真係賤種狗黎

irene

依個男人來 唔好玩我(ーー;)

今次又係乜水(¯―¯٥)

舒華
雨琦